黑警瘋狂,係因為知道謀殺輪姦掟屍活摘全部係真事!

自知犯下滔天大罪, 呢啲大罪包括送香港人去大陸活摘抽血, 喺警署內輪姦殘殺少女跟住棄屍!

佢哋全部都知道!

所以而家洗濕咗個頭, 冇辦法唔同流合污, 做白警一樣唔敢爆大鑊, 社會又接納唔返佢哋.

所以而家全部都係一種做咗殺人逃犯嘅心理狀態.

所以喺街見到佢哋, 你面對嘅唔係一啲黑社會咁簡單, 而係殺咗人嘅逃犯!

✔️✔️

仲有抵死論，藍絲謬論
話你犯咗法，所以對你做乜都係你抵死

黑警係終極仆街，不過ching都要睇少啲新唐人同大紀元

咪以為你鄰居係黑警, 你唔理佢就冇事,
呢啲係變態殺人魔、逃犯, 點知邊日發作就姦埋你,殺你!

瘋狂
係要轉移大家焦點
大動作掩飾小動作

你見到活摘兩個字就唔信吖嘛?
其實中共活摘係well documented同法庭證實嘅事．

一班社會寄生蟲

大陸十幾億人, 日日咁多人輸血, 啲血邊度嚟?

大紀元話香港解放軍醫院捉抗爭者入去抽乾d血, 你信唔信?